我用咗五個月時間去討好一個唔愛自己既人

求屌醒

其實本身係個SP 開始時係諗住各取所需
佢可以得到sex 我可以得到有人陪伴
後來慢慢沉船沉到鬧都鬧唔走
佢對人態度好差 成日鬧啲女性朋友臭雞
基本上係靚女都flirt
上酒吧飲野覺得bartender得意就抄人牌
我一直都幫佢去搞佢既business
(利申我一日返十個鐘工 收工都仲要幫佢做野)
打email 申請乜乜物物果啲都係我幫佢做

喺我生日果晚既party淨係掛住同另外既frd打牌
到完果陣話「今次俾足面你啦」
仲要有人同我講返佢喺我行開咗就抽我best fd水
我幾個分別唔識對方既朋友都同一時間叫我離開呢個人
係所有我最好既朋友都鬧我點解仲留喺佢身邊
就算佢喺連登post話我係兵 同佢既fd講我係工具人
我都未肯走

但係佢俾我認識佢屋企人同身邊朋友
佢將所有密碼交俾我 俾信用卡我keep
會喺我飲醉時接我 買野氹我
花時間陪我打機等等等等
但偏偏佢話佢唔會拍拖

究竟點先可以狠到心離開呢個人

戇鳩閪 人地出小小力接下你有免費閪屌
比多兩錢肉緊屌埋你身邊班fd
識到你真係好過叫雞

係on9 但如果控制到自己感情 呢個世界個個都一雙一對

不過師兄無講錯 對方只會當你係雞 你永遠唔會做到正選
我相信你越早離開佢 越快得到解脫

男人性同愛可以分得好開
佢愛你可以為你改變好多嘢
佢唔愛你 做幾多嘢都無用

username

喂 屌你老母啦 搵你自己老母屌啦廢人

how much 1q

樓主係咪男人

絲打 我用咗一年

唔好做到咁cheap啦

你好似我ex
佢直情話我係免費肉便器

唔收番你錢已經對你好好
on9 仔

好攰喇 五個月以來有四個月都不斷知佢出面點溝女
我聽到都覺得厭 甚至有個心態係 預咗架啦

其實有爭我錢不過唔計啦 果啲唔關事

原來唔淨只我既朋友先會咁講

今日係第五個月喇

又食又拎

咁你收錢啦 屌你老母
收返d肉金請你老母飲茶啦 含撚狗

講還講唔好講老母

做免費雞仲叫人唔好提老母
最唔尊重你老母係你自己啊

cheap過雞
不過你都係唔好離開佢啦，費事要人埋單

講經咩，根本每個正常人一睇都知咩事，包括你自己，雖然你咁樣俾人奚落都唔肯抽身，咁無尊嚴，睇怕你都唔可以算係正常人

招sp post?

其實因為佢 我已經唔敢搵下一個
我都驚害到人 所以唔洗擔心

屌自己老母啦,五毛狗

五毛狗返去屌返狗啦
你邊撚度有資格同人類扑嘢呀五毛狗
屌完你自己老母再請你老母飲閪茶啦五毛狗

我都想識到好似樓主咁既臭雞

屌你咁點解仲係唔肯走？條友碌鳩鑲左金？

你自己都知根本無晒尊嚴，關係完全唔平等ga啦，點解仲要作賤自己？

你冇資格屌佢,你只可以屌自己老母呀五毛狗

因為一直都好希望自己做既野可以改變到佢
只不過我既希望投放咗喺錯既人

呢種男人先多人鐘意架嘛

我完全明白你啊
我個一年入面都係咁過，勸你愛自己多啲 唔好再同佢糾纏

要醒啦
我都比人浪費左2年時間

今日決定完了吧
而佢都係除咗晏晝打咗次俾我無聽之後就無再搵過我

唔係你將希望投放錯咗人，係本來想改變一個人就冇可能，係你自己天真

由做sp果下你已經預左冇咁簡單，因為女人太多情感，男人搞野個腦只會唸住搞野，但女人唔係

無諗過自己會沉到咁無法自拔
亦無諗過佢會用自己用得咁盡
如果唔係佢fd同咗我講 佢話要用完我先放走我
我都未有想即刻離開佢既念頭

錯在我又真係覺得付出得多佢就會變

咁你都只可以當佢係一件物品，唔係一個人

我唔明點解一個人可以咁無人性
完全唔知自己得罪咗佢啲咩 令佢要咁對我

咁連你都可以咁對自己
點解你仲問佢點解要咁對你

個個都講到sp係一個身分，可以不理會任何野去同一個人發展純性關係，但對於好多人黎講sp只係一個未愛上既第一步黎

真係抵

恕我真係做唔到前者
太多我以為

無諗過喺佢心目中我只係一個免費打雜
我都想做到好似佢咁無感情